miss pun (潘書韻）入一入黎

我好想約你去街😍保證色情免問

免問=唔洗問一定有

G

尊重啦

保證色情，免問

想買對黑絲

蓋清鍾意sm個feel
聲都唔聲格硬黎

一齊食pizza 拉絲

想請MISS食腸仔

今年先廿二三歲

點解佢會咁撚摟屌

好想餵飽miss pun（不論食物定床上）

咁後生ja 咩

2012 dse

搣時潘好正呀
好想俾佢幫我補bio

個樣咁老土，諗起都想嘔

很想跟她扑嘢到第朝

屌到佢用鄉音呻吟

想同佢玩窒息性愛 屌到佢失禁

想食email

點解要用😍

佢A0